# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the foreman_remote_execution package.
#
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: foreman_remote_execution 16.2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2016-02-15 13:54+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Korean (http://app.transifex.com/foreman/foreman/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "${d.title} ${d.count} hosts"
msgstr "${d.title} ${d.count} 호스트"

msgid "%s"
msgstr "%s"

msgid "%s ago"
msgstr "%s 전 "

msgid "%s job has been invoked"
msgstr "%s 작업이 호출되었습니다"

msgid "%s more"
msgstr "%s개 더"

msgid "%s task(s) successfully %s: %s"
msgstr ""

msgid "%{description} on %{host}"
msgstr "%{host}에 대한 %{description}"

msgid "'Starts at' date must be in the future"
msgstr "'시작일'은 미래의 날짜여야 합니다."

msgid "'Starts before' date must be after 'Starts at' date"
msgstr "'이전 시작' 날짜는 '시작일' 날짜 이후여야 합니다."

msgid "'Starts before' date must be in the future"
msgstr "'시작 전' 날짜는 미래 날짜여야 합니다."

msgid "...and %s more"
msgstr "...및 %s개 더"

msgid "...and %{count} more"
msgid_plural "...and %{count} more"
msgstr[0] "...및 %{count}개 더"

msgid "A comma separated list of input names to be excluded from the foreign template."
msgstr "외부 템플릿에서 제외되는 입력 이름의 쉼표로 구분된 목록입니다."

msgid "A comma separated list of input names to be included from the foreign template."
msgstr "외부 템플릿에서 포함되는 입력 이름의 쉼표로 구분된 목록입니다."

msgid "A job '%{job_name}' has %{status} at %{time}"
msgstr "직업 '%{job_name}'은/는 %{time}에서 %{status}입니다"

msgid "A job '%{subject}' has failed"
msgstr "직업 '%{subject}'이/가 실패했습니다"

msgid "A job '%{subject}' has finished successfully"
msgstr "직업 '%{subject}'이/가 성공적으로 완료되었습니다."

msgid "A notification when a job finishes"
msgstr "작업이 완료될 때 알림"

msgid "A plugin bringing remote execution to the Foreman, completing the config management functionality with remote management functionality."
msgstr "Foreman으로 원격 실행을 가져오는 플러그인입니다. 원격 관리 기능으로 구성 관리 기능을 완료합니다."

msgid "A special label for tracking a recurring job. There can be only one active job with a given purpose at a time."
msgstr "반복되는 작업을 추적하기 위한 특수 레이블입니다. 주어진 목적을 가진 활성 작업은 한 번에 하나만 있을 수 있습니다."

msgid "A task for this host has not been started"
msgstr "이 호스트에 대한 작업이 시작되지 않았습니다."

msgid "A user to be used for SSH."
msgstr "SSH에 사용되는 사용자입니다."

msgid "A user to be used for executing the script. If it differs from the SSH user, su or sudo is used to switch the accounts."
msgstr "스크립트를 실행하는 데 사용할 사용자입니다. 이 사용자가 SSH 사용자와 다른 경우 su 또는 sudo를 사용하여 계정을 전환합니다."

msgid "Abort"
msgstr "중단"

msgid "Abort Job"
msgstr "작업 중단"

msgid "Abort selected"
msgstr ""

msgid "Abort task"
msgstr "작업 중단"

msgid "Access denied"
msgstr "액세스 거부됨"

msgid "Action"
msgstr "동작 "

msgid "Actions"
msgstr "동작 "

msgid "Active Filters:"
msgstr "활성 필터:"

msgid "Add Foreign Input Set"
msgstr "외부 입력 세트 추가"

msgid "Advanced fields"
msgstr "고급 필드"

msgid "After"
msgstr "후"

msgid "After %s occurences"
msgstr "%s 후에 발생"

msgid "All fields are required."
msgstr "모든 필드는 필수 입력입니다."

msgid "All statuses"
msgstr "모든 상태"

msgid "Alphabetical"
msgstr "알파벳순"

msgid "An error occurred while fetching the template invocation details."
msgstr "템플릿 호출 세부 정보를 가져오는 동안 오류가 발생했습니다."

msgid "An error occurred."
msgstr "오류가 발생했습니다."

msgid "Another interface is already set as execution. Are you sure you want to use this one instead?"
msgstr "이미 다른 인터페이스가 실행 인터페이스로 설정되어 있습니다. 이 인터페이스를 대신 사용하시겠습니까?"

msgid "Any Location"
msgstr "모든 위치 "

msgid "Any Organization"
msgstr "모든 조직 "

msgid "Any location"
msgstr "모든 위치"

msgid "Any organization"
msgstr "모든 조직"

msgid "Apply to"
msgstr "적용"

msgid "Are you sure you want to open all %s invocations in new tabs?"
msgstr ""

msgid "At"
msgstr "At"

msgid "At minute"
msgstr "분"

msgid "Awaiting start"
msgstr "시작 대기 중"

msgid "Back"
msgstr "뒤로 "

msgid "Back to Job"
msgstr "작업으로 돌아가기"

msgid "Bookmark"
msgstr "북마크 "

msgid "Can't find Job Invocation for an id %s"
msgstr "ID %s에 대한 작업 호출을 찾을 수 없습니다."

msgid "Cancel"
msgstr "취소 "

msgid "Cancel Job"
msgstr "작업 취소 "

msgid "Cancel Task"
msgstr "작업 취소"

msgid "Cancel job invocation or matching tasks only"
msgstr ""

msgid "Cancel recurring"
msgstr "반복 취소"

msgid "Cancel selected"
msgstr ""

msgid "Cancelled"
msgstr "취소함"

msgid "Cancelled:"
msgstr "취소됨:"

msgid "Cannot resolve hosts without a bookmark or search query"
msgstr "북마크 또는 검색 쿼리가 없는 호스트를 확인할 수 없습니다."

msgid "Cannot resolve hosts without a user"
msgstr "사용자가 없는 호스트를 확인할 수 없습니다."

msgid "Cannot specify both bookmark_id and search_query"
msgstr "bookmark_id와 search_query를 모두 지정할 수 없습니다."

msgid "Categories list failed with:"
msgstr "카테고리 목록이 실패했습니다:"

msgid "Category and template"
msgstr "카테고리 및 템플릿"

msgid "Choose a job template that is pre-selected in job invocation form"
msgstr "작업 호출 양식에서 미리 선택된 작업 템플릿을 선택하세요"

msgid "Circular dependency detected in foreign input set '%{template}' -> '%{target_template}'. Templates stack: %{templates_stack}"
msgstr "외부 입력 세트 '%{template}' -> '%{target_template}'의 순환 종속 관계가 감지되었습니다. 템플릿 스택: %{templates_stack}"

msgid "Cleanup working directories"
msgstr "작업 디렉토리 정리"

msgid "Clear all filters"
msgstr "모든 필터 지우기"

msgid "Clear input"
msgstr "입력 내용 지우기"

msgid "Clone a provision template"
msgstr "프로비저닝 템플릿 복제"

msgid "Close"
msgstr "종료 "

msgid "Cockpit URL"
msgstr "Cockpit URL"

msgid "Command"
msgstr "명령어"

msgid "Concurrency level"
msgstr "동시 실행 레벨"

msgid "Concurrency level limited to"
msgstr "동시성 수준은 다음으로 제한됨"

msgid "Connect by IP"
msgstr "IP로 연결"

msgid "Control concurrency level and distribution over time"
msgstr "동시 실행 레벨 및 기간별 배분 제어"

msgid "Copy to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사"

msgid "Could not abort the job %s: ${response}"
msgstr "%s 작업을 중단할 수 없습니다: ${response}"

msgid "Could not abort the task"
msgstr ""

msgid "Could not cancel recurring logic %s: ${response}"
msgstr "반복 논리 %s를 취소할 수 없습니다: ${response}"

msgid "Could not cancel the job %s: ${response}"
msgstr "%s 작업을 취소할 수 없습니다: ${response}"

msgid "Could not cancel the task"
msgstr ""

msgid "Could not disable recurring logic %s: ${response}"
msgstr "반복 논리 %s를 비활성화할 수 없습니다: ${response}"

msgid "Could not display data for job invocation."
msgstr "작업 호출에 대한 데이터를 표시할 수 없습니다."

msgid "Could not enable recurring logic %s: ${response}"
msgstr "반복 논리 %s를 활성화할 수 없습니다: ${response}"

msgid "Could not find any suitable interface for execution"
msgstr "실행에 적합한 인터페이스를 찾을 수 없습니다."

msgid "Could not render the preview because no host matches the search query."
msgstr "검색어와 일치하는 호스트가 없기 때문에 미리 보기를 렌더링할 수 없습니다."

msgid "Could not rerun job %{id} because its template could not be found"
msgstr "템플릿을 찾을 수 없기 때문에 %{id} 작업을 다시 실행할 수 없습니다."

msgid "Could not use any proxy for the %{provider} job. Consider configuring %{global_proxy}, %{fallback_proxy} in settings"
msgstr "%{provider} 작업의 프록시를 사용할 수 없습니다. 설정에서 %{global_proxy}, %{fallback_proxy} 구성을 고려하세요"

msgid "Could not use any template used in the job invocation"
msgstr "작업 호출에 사용된 템플릿을 사용할 수 없습니다."

msgid "Create"
msgstr "생성 "

msgid "Create Report"
msgstr "보고서 생성"

msgid "Create a foreign input set"
msgstr "외부 입력 세트 생성"

msgid "Create a job invocation"
msgstr "작업 호출 생성"

msgid "Create a job template"
msgstr "작업 템플릿 생성"

msgid "Create a recurring job"
msgstr "반복 작업 생성"

msgid "Create job"
msgstr "작업 생성"

msgid "Create report"
msgstr "보고서 생성"

msgid "Create report for this job"
msgstr "이 작업에 대한 보고서 만들기"

msgid "Cron line"
msgstr "Cron 줄"

msgid "Cron line (extended)"
msgstr "Cron 라인(확장)"

msgid "Cron line format '1 2 3 4 5', where:"
msgstr "Cron 라인 형식은 '1 2 3 4 5'입니다."

msgid "Cronline"
msgstr "Cronline"

msgid "Current iteration"
msgstr "현재 반복"

msgid "Current location %s is different from job's location %s. This job may run on different hosts than before."
msgstr "현재 위치%s은/는 작업의 위치와 다릅니다%s 이 작업은 이전과 다른 호스트에서 실행될 수 있습니다."

msgid "Current location %{loc_c} is different from job's location %{loc_j}."
msgstr "현재 위치%{loc_c}은/는 작업의 위치 %{loc_j}와 다릅니다."

msgid "Current organization %s is different from job's organization %s. This job may run on different hosts than before."
msgstr "현재 조직 %s은/는 작업 조직과는 다릅니다%s. 이 작업은 이전과 다른 호스트에서 실행될 수 있습니다."

msgid "Current organization %{org_c} is different from job's organization %{org_j}."
msgstr "현재 조직 %{org_c}은/는 작업의 조직%{org_j}과는 다릅니다."

msgid "DEBUG"
msgstr "DEBUG"

msgid "Daily"
msgstr "매일"

msgid "Date must be in the future"
msgstr "날짜는 미래여야 합니다."

msgid "Days"
msgstr "일"

msgid "Days of week"
msgstr "요일"

msgid "Default SSH key passphrase"
msgstr "기본 SSH 키 암호문구"

msgid "Default SSH password"
msgstr "기본 SSH 비밀번호"

msgid "Default key passphrase to use for SSH. You may override per host by setting a parameter called remote_execution_ssh_key_passphrase"
msgstr "SSH에 사용할 기본 키 암호문구. remote_execution_ssh_key_passphrase라는 매개변수를 설정하여 호스트별로 재정의할 수 있습니다."

msgid "Default password to use for SSH. You may override per host by setting a parameter called remote_execution_ssh_password"
msgstr "SSH에 사용할 기본 비밀번호입니다. remote_execution_ssh_password라는 매개변수를 설정하여 호스트별로 재정의할 수 있습니다."

msgid "Default user to use for SSH.  You may override per host by setting a parameter called remote_execution_ssh_user."
msgstr "SSH에 사용할 기본 사용자입니다. remote_execution_ssh_user라는 매개 변수를 설정하여 호스트별로 덮어쓸 수 있습니다."

msgid "Default user to use for executing the script. If the user differs from the SSH user, su or sudo is used to switch the user."
msgstr "스크립트를 실행하는 데 사용할 기본 사용자입니다. 이 사용자가 SSH 사용자와 다른 경우 su 또는 sudo를 사용하여 사용자를 전환합니다."

msgid "Delete a foreign input set"
msgstr "외부 입력 세트 삭제"

msgid "Delete a job template"
msgstr "작업 템플릿 삭제"

msgid "Description"
msgstr "설명 "

msgid "Description Template"
msgstr "설명 템플릿"

msgid "Description template"
msgstr "설명 템플릿"

msgid "Designation of a special purpose"
msgstr "특수 목적의 지정"

msgid "Disable recurring"
msgstr "반복을 비활성화합니다"

msgid "Display advanced fields"
msgstr "고급 필드 표시"

msgid "Does not repeat"
msgstr "반복하지 않음"

msgid "Duplicated inputs detected: %{duplicated_inputs}"
msgstr "중복된 입력이 감지되었습니다: %{duplicated_inputs}"

msgid "Dynamic Query"
msgstr "동적 쿼리"

msgid "Dynamic query"
msgstr "동적 쿼리"

msgid "Edit %s"
msgstr "%s 편집 "

msgid "Edit Job Template"
msgstr "작업 템플릿 편집"

msgid "Edit Remote Execution Feature"
msgstr "원격 실행 기능 편집"

msgid "Edit job description template"
msgstr "작업 설명 템플릿 편집"

msgid "Effective User"
msgstr "효과적인 사용자"

msgid "Effective User Method"
msgstr "효과적인 사용자 방법"

msgid "Effective user"
msgstr "유효 사용자"

msgid "Effective user method \"%{current_value}\" is not one of %{valid_methods}"
msgstr "유효 사용자 메서드 \"%{current_value}\"이(가) %{valid_methods} 중 하나가 아닙니다."

msgid "Effective user options"
msgstr "유효 사용자 옵션"

msgid "Effective user password"
msgstr "유효한 사용자 비밀번호"

msgid "Effective user password is only applicable for SSH provider. Other providers ignore this field. <br> Password is stored encrypted in DB until the job finishes. For future or recurring executions, it is removed after the last execution."
msgstr "유효한 사용자 비밀번호는 SSH 공급자에게만 적용됩니다. 다른 공급자는 이 필드를 무시합니다.<br> 비밀번호는 작업이 완료될 때까지 DB에 암호화되어 저장됩니다. 향후 또는 반복 실행의 경우 마지막 실행 후 제거됩니다."

msgid "Effective user password is only applicable for SSH provider. Other providers ignore this field. Password is stored encrypted in DB until the job finishes. For future or recurring executions, it is removed after the last execution."
msgstr "유효한 사용자 비밀번호는 SSH 공급자에게만 적용됩니다. 다른 공급자는 이 필드를 무시합니다. 비밀번호는 작업이 완료될 때까지 DB에 암호화되어 저장됩니다. 향후 또는 반복 실행의 경우 마지막 실행 후 제거됩니다."

msgid "Effective user:"
msgstr "효과적인 사용자:"

msgid "Enable Global Proxy"
msgstr "글로벌 프록시 활성화"

msgid "Enable recurring"
msgstr "반복을 활성화합니다"

msgid "End time needs to be after start time"
msgstr "종료 시간은 시작 시간 이후여야 합니다."

msgid "Ends"
msgstr "종료"

msgid "Error loading data from proxy"
msgstr "프록시에서 데이터를 로드하는 도중 오류가 발생했습니다."

msgid "Errors:"
msgstr "오류:"

msgid "Evaluated at:"
msgstr "평가 시점:"

msgid "Evaluates the list of target hosts just before the job is executed. If you used a filter to select the target hosts, the list of target hosts might be different from the current list."
msgstr ""

msgid "Every day at %s"
msgstr "매일 %s"

msgid "Every hour at minute %s"
msgstr "매 시간 매 분 %s"

msgid "Every month on %s at %s"
msgstr "%s에서 매달 %s에"

msgid "Every week on %s at %s"
msgstr "%s에서 매주 %s에"

msgid "Execute the job later, at a scheduled time."
msgstr "나중에 예약된 시간에 작업을 실행합니다."

msgid "Execute the job now."
msgstr "지금 바로 작업을 실행하세요."

msgid "Execute the job on a repeating schedule."
msgstr "반복되는 일정에 따라 작업을 실행합니다."

msgid "Execute the jobs on hosts in randomized order"
msgstr "호스트에서 작업을 무작위 순서로 실행합니다."

msgid "Executes the job on the current list of target hosts."
msgstr ""

msgid "Execution"
msgstr "실행"

msgid "Execution order"
msgstr "실행 순서"

msgid "Execution ordering"
msgstr "실행 순서"

msgid "Execution ordering determines whether the jobs should be executed on hosts in alphabetical order or in randomized order.<br><ul><li><b>Ordered</b> - Executes the jobs on hosts in alphabetical order</li><li><b>Randomized</b> - Randomizes the order in which jobs are executed on hosts</li></ul>"
msgstr ""

msgid "Exit status: %s"
msgstr "종료 상태: %s"

msgid "Export a job template to ERB"
msgstr "ERB로 작업 템플릿 내보내기"

msgid "Failed"
msgstr "실패 "

msgid "Failed hosts"
msgstr "실패한 호스트"

msgid "Failed rendering template: %s"
msgstr "템플릿 렌더링 실패: %s"

msgid "Failed:"
msgstr "실패함:"

msgid "Fallback to Any Proxy"
msgstr "모든 프록시로 폴백"

msgid "Feature input %{input_name} not defined in template %{template_name}"
msgstr "%{template_name} 템플릿에 대한 기능 입력 %{input_name}이(가) 정의되지 않았습니다."

msgid "Fill all required fields in all the steps"
msgstr "모든 단계에서 필수 필드를 모두 채우세요."

msgid "Fill all required fields in all the steps to start the job"
msgstr "작업을 시작하려면 모든 단계에서 필수 필드를 모두 채우세요."

msgid "Filter by host collections"
msgstr "호스트 컬렉션으로 필터링"

msgid "Filter by host groups"
msgstr "호스트 그룹으로 필터링"

msgid "Filter by hosts"
msgstr "호스트로 필터링"

msgid "Finished"
msgstr "마쳤음"

msgid "For Future execution a 'Starts at' date or 'Starts before' date must be selected. Immediate execution can be selected in the previous step."
msgstr "미래 실행의 경우 '시작일' 또는 '시작일 이전' 날짜를 선택해야 합니다. 즉시 실행은 이전 단계에서 선택할 수 있습니다."

msgid "For example: 1, 2, 3, 4, 5..."
msgstr "예를 들어: 1, 2, 3, 4, 5..."

msgid "Foreign input set"
msgstr "외부 입력 세트"

msgid "Foreman can run arbitrary commands on remote hosts using different providers, such as SSH or Ansible. Communication goes through the Smart Proxy so Foreman does not have to have direct access to the target hosts and can scale to control many hosts."
msgstr "Foreman은 SSH나 Ansible과 같은 다양한 공급자를 사용하여 원격 호스트에서 임의의 명령을 실행할 수 있습니다. 통신은 Smart Proxy를 통해 이루어지므로 Foreman은 대상 호스트에 직접 액세스할 필요가 없으며 많은 호스트를 제어하도록 확장할 수 있습니다."

msgid "Form Job Template"
msgstr "양식 작업 템플릿"

msgid "Future execution"
msgstr "향후 실행"

msgid "Get output for a host"
msgstr "호스트에 대한 출력 가져오기"

msgid "Get outputs of hosts in a job"
msgstr "작업에서 호스트의 출력 가져오기"

msgid "Get raw output for a host"
msgstr "호스트에 대한 원시 출력 가져오기"

msgid "Has to be a positive number"
msgstr "양수여야 합니다"

msgid "Hide advanced fields"
msgstr "고급 필드 숨기기"

msgid "Hide all advanced fields"
msgstr "모든 고급 필드 숨기기"

msgid "Host"
msgstr "호스트 "

msgid "Host collections"
msgstr "호스트 컬렉션"

msgid "Host detail"
msgstr "호스트 정보"

msgid "Host group"
msgstr "호스트 그룹 "

msgid "Host groups"
msgstr "호스트 그룹 "

msgid "Host task"
msgstr "호스트 작업"

msgid "Host with id '%{id}' was not found"
msgstr "ID가 '%{id}'인 호스트를 찾을 수 없습니다."

msgid "Hosts"
msgstr "호스트"

msgid "Hosts gone missing"
msgstr "호스트가 누락됨"

msgid "Hourly"
msgstr "시간 마다"

msgid "How often the job should occur, in the cron format"
msgstr "cron 형식으로 설정하는 작업 발생 빈도입니다."

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "Identifier of the Host interface for Remote execution"
msgstr "원격 실행을 위한 호스트 인터페이스 식별자"

msgid "Immediate execution"
msgstr "즉시 실행"

msgid "Import"
msgstr "불러오기"

msgid "Import a job template from ERB"
msgstr "ERB에서 작업 템플릿 가져오기"

msgid "In Progress"
msgstr "진행 중 "

msgid "In Progress:"
msgstr "진행 중:"

msgid "Include all inputs from the foreign template"
msgstr "외부 템플릿의 모든 입력 포함"

msgid "Indicates that the action should be cancelled if it cannot be started before this time."
msgstr "이 시간 전에 시작할 수 없는 경우 작업을 취소한다는 것을 나타냅니다."

msgid "Inherit from host parameter"
msgstr "호스트 매개변수에서 상속"

msgid "Input"
msgstr "입력"

msgid "Input set description"
msgstr "입력 세트 설명"

msgid "Inputs to use"
msgstr "사용할 입력"

msgid "Interface with the '%s' identifier was specified as a remote execution interface, however the interface was not found on the host. If the interface exists, it needs to be created in Foreman during the registration."
msgstr "%s 식별자가 있는 인터페이스가 원격 실행 인터페이스로 지정되었지만 호스트에서 해당 인터페이스를 찾을 수 없습니다. 인터페이스가 있는 경우 등록하는 동안 Foreman에서 생성해야 합니다."

msgid "Internal proxy selector can only be used if Katello is enabled"
msgstr "내부 프록시 선택기는 Katello가 활성화된 경우에만 사용할 수 있습니다."

msgid "Interval in seconds, if the job is not picked up by a client within this interval it will be cancelled."
msgstr "간격은 초이며, 이 간격 내에 클라이언트가 작업을 선택하지 않으면 작업이 취소됩니다."

msgid "Interval in seconds, if the job is not picked up by a client within this interval it will be cancelled. Applies only to pull-mqtt based jobs"
msgstr "초 단위 간격, 이 간격 내에 클라이언트가 작업을 선택하지 않으면 취소됩니다. pull-mqtt 기반 작업에만 적용됩니다."

msgid "Invalid date"
msgstr "잘못된 날짜"

msgid "Invalid time format"
msgstr "잘못된 시간 형식입니다"

msgid "Invocation type, one of %s"
msgstr "호출 유형(%s 중 하나)"

msgid "Iteration limit"
msgstr "반복 제한"

msgid "Job"
msgstr "Job"

msgid "Job Details"
msgstr "직업 세부 정보"

msgid "Job Invocation"
msgstr "작업 호출"

msgid "Job Invocation Report Template"
msgstr "작업 호출 보고서 템플릿"

msgid "Job Invocations"
msgstr "작업 호출"

msgid "Job Task"
msgstr "작업 태스크"

msgid "Job Templates"
msgstr "작업 템플릿"

msgid "Job category"
msgstr "작업 카테고리"

msgid "Job execution failed"
msgstr "작업 실행에 실패했습니다"

msgid "Job invocation"
msgstr "작업 호출"

msgid "Job invocations"
msgstr "작업 호출"

msgid "Job result"
msgstr "작업 결과"

msgid "Job template"
msgstr "작업 템플릿"

msgid "Job template ID to be used for the feature"
msgstr "기능에 사용할 작업 템플릿 ID입니다."

msgid "Job template imported successfully."
msgstr "작업 템플릿을 성공적으로 가져왔습니다."

msgid "Job with id '%{id}' was not found"
msgstr "ID '%{id}'가 있는 작업을 찾을 수 없음"

msgid "JobTemplate|Locked"
msgstr "JobTemplate|Locked"

msgid "JobTemplate|Name"
msgstr "JobTemplate|Name"

msgid "JobTemplate|Snippet"
msgstr "JobTemplate|Snippet"

msgid "Jobs"
msgstr "작업"

msgid "Key passhprase is only applicable for SSH provider. Other providers ignore this field. <br> Passphrase is stored encrypted in DB until the job finishes. For future or recurring executions, it is removed after the last execution."
msgstr "키 패스프레이즈는 SSH 제공자에게만 적용됩니다. 다른 제공자는 이 필드를 무시합니다.<br> 암호문구는 작업이 완료될 때까지 DB에 암호화되어 저장됩니다. 향후 또는 반복 실행의 경우 마지막 실행 후 제거됩니다."

msgid "Key passphrase is only applicable for SSH provider. Other providers ignore this field. Passphrase is stored encrypted in DB until the job finishes. For future or recurring executions, it is removed after the last execution."
msgstr "키 암호 문구즈는 SSH 공급자에게만 적용됩니다. 다른 공급자는 이 필드를 무시합니다. 암호 문구는 작업이 완료될 때까지 DB에 암호화되어 저장됩니다. 향후 또는 반복 실행의 경우 마지막 실행 후에 제거됩니다."

msgid "Label"
msgstr "레이블 "

msgid "Last execution cancelled"
msgstr "마지막 실행이 취소되었습니다"

msgid "Last execution failed"
msgstr "실패한 마지막 실행"

msgid "Last execution succeeded"
msgstr "성공한 마지막 실행"

msgid "Last occurrence"
msgstr "마지막 반복"

msgid "Latest Jobs"
msgstr "최신 작업"

msgid "Learn more about this in the documentation."
msgstr "설명서에서 자세한 내용을 참조하십시오."

msgid "Legacy UI"
msgstr "레거시 UI"

msgid "List available remote execution features for a host"
msgstr "호스트에 사용 가능한 원격 실행 기능 나열"

msgid "List foreign input sets"
msgstr "외부 입력 세트 나열"

msgid "List hosts belonging to job invocation"
msgstr "작업 호출에 속하는 호스트 목록 나열"

msgid "List job invocations"
msgstr "작업 호출 나열"

msgid "List job templates"
msgstr "작업 템플릿 나열"

msgid "List job templates per location"
msgstr "위치별 작업 템플릿 나열"

msgid "List job templates per organization"
msgstr "조직별 작업 템플릿 나열"

msgid "List of proxy IDs to be used for remote execution"
msgstr "원격 실행에 사용할 프록시 ID 목록"

msgid "List remote execution features"
msgstr "원격 실행 기능 나열"

msgid "List template invocations belonging to job invocation"
msgstr "작업 호출에 속하는 템플릿 호출 목록"

msgid "Location"
msgstr "위치"

msgid "Manual selection"
msgstr "수동 선택"

msgid "Minute can only be a number between 0-59"
msgstr "분은 0~59 사이의 숫자만 가능합니다."

msgid "Missing the required permissions: ${missingPermissions.join( ', ' )}"
msgstr "필수 권한이 없습니다: ${missingPermissions.join( ', ' )}"

msgid "Monthly"
msgstr "매달"

msgid "Must select a bookmark or enter a search query"
msgstr "북마크를 선택하거나 검색 쿼리를 입력해야 합니다."

msgid "N/A"
msgstr "해당 없음 "

msgid "Name"
msgstr "이름 "

msgid "Never"
msgstr "사용 안 함"

msgid "New Job Template"
msgstr "새 작업 템플릿"

msgid "New UI"
msgstr "새 UI"

msgid "Next"
msgstr "다음"

msgid "Next occurrence"
msgstr "다음 반복"

msgid "No (override)"
msgstr "아니요 (덮어쓰기)"

msgid "No Results"
msgstr "결과 없음"

msgid "No Target Hosts"
msgstr "대상 호스트 없음"

msgid "No hosts found"
msgstr "호스트를 찾을 수 없습니다"

msgid "No hosts found."
msgstr "호스트를 찾을 수 없습니다."

msgid "No jobs available"
msgstr "사용 가능한 작업이 없음"

msgid "No output for the selected filters"
msgstr "선택한 필터에 대한 출력이 없음"

msgid "No results found"
msgstr "검색 결과가 없습니다"

msgid "No template mapped to feature %{feature_name}"
msgstr "%{feature_name} 기능에 매핑된 템플릿이 없습니다."

msgid "No user input"
msgstr "사용자 입력 없음"

msgid "Not all required inputs have values. Missing inputs: %s"
msgstr "값이 없는 필수 입력이 있습니다. 누락된 입력: %s"

msgid "Not available"
msgstr "사용할 수 없음"

msgid "Not yet"
msgstr "아직 아님"

msgid "Now"
msgstr "지금"

msgid "OS"
msgstr "OS"

msgid "On"
msgstr "켜기"

msgid "Only one of feature or job_template_id can be specified"
msgstr "feature 또는 job_template_id 중 하나만 지정할 수 있습니다."

msgid "Open all %s invocations in new tabs"
msgstr ""

msgid "Open all failed runs (%s)"
msgstr ""

msgid "Open in new tab"
msgstr "새 탭에서 열기"

msgid "Open in new tabs"
msgstr ""

msgid "Open selected in new tab"
msgstr ""

msgid "Opening job invocation form"
msgstr "작업 호출 양식 열기"

msgid "Organization"
msgstr "조직 "

msgid "Override the description format from the template for this invocation only"
msgstr "이 호출에 대한 템플릿에서만 설명 형식 덮어쓰기"

msgid "Override the global time to pickup interval for this invocation only"
msgstr "이 호출에 대해서만 글로벌 픽업 시간 간격을 재정의합니다."

msgid "Override the timeout interval from the template for this invocation only"
msgstr "이 호출에 대해서만 템플릿에서 시간 초과 간격을 재정의합니다."

msgid "Overview"
msgstr "개요"

msgid "Overwrite"
msgstr "덮어쓰기"

msgid "Overwrite template if it already exists"
msgstr "이미 존재하는 템플릿을 덮어씁니다."

msgid "Password"
msgstr "암호 "

msgid "Password is stored encrypted in DB until the job finishes. For future or recurring executions, it is removed after the last execution."
msgstr "비밀번호는 작업이 완료될 때까지 DB에 암호화되어 저장됩니다. 향후 또는 반복 실행의 경우 마지막 실행 후 제거됩니다."

msgid "Pending"
msgstr "보류 중 "

msgid "Perform a single Puppet run"
msgstr "단일 Puppet 실행 수행"

msgid "Perform no more executions after this time"
msgstr "이 시간 이후 더 이상 실행을 수행하지 않음"

msgid "Permission Denied"
msgstr "사용 권한이 거부되었습니다"

msgid "Please enter a search query"
msgstr "검색어를 입력해주세요"

msgid "Please go back to \\\"Schedule\\\" - \\\"Future execution\\\" or \\\"Recurring execution\\\" step to fix the error"
msgstr "오류를 해결하려면 \\\"스케줄\\\" - \\\"향후 실행\\\" 또는 \\\"반복 실행\\\" 단계로 돌아가십시오."

msgid "Please go back to \\\"Schedule\\\" - \\\"Future execution\\\" step to fix the error"
msgstr "오류를 수정하려면 \\\"일정\\\" - \\\"향후 실행\\\" 단계로 돌아가세요."

msgid "Please make sure that the Smart Proxy is configured correctly for the Pull provider."
msgstr "Pull 공급자에 대해 Smart Proxy가 올바르게 구성되어 있는지 확인하십시오."

msgid "Please refine your search."
msgstr "검색을 구체화해 주세요."

msgid "Please request the required permissions listed below from a Foreman administrator:"
msgstr "아래에 나열된 필수 권한을 Foreman 관리자에게 요청하세요."

msgid "Please select at least one host"
msgstr "최소한 하나의 호스트를 선택하세요"

msgid "Please select at least one host collection"
msgstr "최소한 하나의 호스트 컬렉션을 선택하세요"

msgid "Please select at least one host group"
msgstr "최소한 하나의 호스트 그룹을 선택하세요"

msgid "Popups are blocked by your browser. Please allow popups for this site to open all invocations in new tabs."
msgstr "팝업은 브라우저에서 차단됩니다. 이 사이트의 팝업이 새 탭에서 모든 호출을 열 수 있도록 허용하십시오."

msgid "Port to use for SSH communication. Default port 22. You may override per host by setting a parameter called remote_execution_ssh_port."
msgstr "SSH 통신에 사용할 포트. 기본 포트 22. remote_execution_ssh_port라는 매개변수를 설정하여 호스트별로 재정의할 수 있습니다."

msgid "Prefer IPv6 over IPv4"
msgstr "IPv4보다 IPv6을 선호"

msgid "Preview"
msgstr "미리 보기"

msgid "Preview Hosts"
msgstr "호스트 미리보기"

msgid "Preview Template"
msgstr "템플릿 프리뷰"

msgid "Preview job description"
msgstr "작업 설명 미리보기"

msgid "Preview templates"
msgstr "템플릿 미리보기"

msgid "Private key passphrase"
msgstr "개인 키 암호문구 설정"

msgid "Problem with previewing the template: %{error}. Note that you must save template input changes before you try to preview it."
msgstr "템플릿을 미리 보는 도중 문제가 발생했습니다: %{error}. 미리 보기 전에 템플릿 입력 변경 내용을 저장해야 합니다."

msgid "Proceed Anyway"
msgstr "어쨌든 진행"

msgid "Provider type"
msgstr "공급자 유형"

msgid "Providers and templates"
msgstr "공급자 및 템플릿"

msgid "Proxies"
msgstr "프록시 "

msgid "Purpose"
msgstr "목적"

msgid "Query type"
msgstr "쿼리 유형"

msgid "REX job has failed - %s"
msgstr "REX 작업이 실패했습니다 - %s"

msgid "REX job has finished - %s"
msgstr "REX 작업이 완료되었습니다 - %s"

msgid "REX job has succeeded - %s"
msgstr "REX 작업이 성공했습니다 - %s"

msgid "REX pull mode"
msgstr "REX 풀 모드"

msgid "Randomized"
msgstr "무작위"

msgid "Recent jobs"
msgstr "최근 작업"

msgid "Recurrence"
msgstr "반복"

msgid "Recurring execution"
msgstr "반복 실행"

msgid "Recurring logic"
msgstr "반복 로직"

msgid "Recurring logic %s cancelled successfully."
msgstr "반복되는 논리%s이/가 성공적으로 취소되었습니다."

msgid "Recurring logic %s disabled successfully."
msgstr "반복되는 논리%s이/가 성공적으로 비활성화되었습니다."

msgid "Recurring logic %s enabled successfully."
msgstr "반복되는 논리%s이/가 성공적으로 활성화되었습니다."

msgid "Recursive rendering of templates detected"
msgstr "템플릿의 반복 렌더링이 감지되었습니다."

msgid "Refresh"
msgstr "새로고침 "

msgid "Remote Execution"
msgstr "원격 실행"

msgid "Remote Execution Features"
msgstr "원격 실행 기능"

msgid "Remote Execution Interface"
msgstr "원격 실행 인터페이스"

msgid "Remote action:"
msgstr "원격 작업:"

msgid "Remote execution"
msgstr "원격 실행"

msgid "Remote execution feature label that should be triggered, job template assigned to this feature will be used"
msgstr "트리거되어야 하는 원격 실행 기능 레이블, 이 기능에 할당된 작업 템플릿이 사용됩니다."

msgid "Remote execution job"
msgstr "원격 실행 프록시"

msgid "Repeat a maximum of N times"
msgstr "최대 N번 반복"

msgid "Repeat amount can only be a positive number"
msgstr "반복 횟수는 양수만 가능합니다."

msgid "Repeat until"
msgstr "반복 기한"

msgid "Repeats"
msgstr "반복"

msgid "Rerun"
msgstr "재실행"

msgid "Rerun all"
msgstr "모두 다시 실행"

msgid "Rerun failed"
msgstr "재실행 실패"

msgid "Rerun job on failed hosts"
msgstr "실패한 호스트에서 작업 다시 실행"

msgid "Rerun on %s"
msgstr "%s에 재실행"

msgid "Rerun on failed hosts"
msgstr "실패한 호스트에서 재실행"

msgid "Rerun on succeeded hosts"
msgstr "성공한 호스트에서 재실행"

msgid "Rerun succeeded"
msgstr "재실행 성공"

msgid "Rerun successful"
msgstr "재실행 성공"

msgid "Rerun the job"
msgstr "작업 재실행"

msgid "Reset to default"
msgstr "기본값으로 다시 설정 "

msgid "Resolves to"
msgstr "다음으로 확인"

msgid "Results"
msgstr "결과"

msgid "Review details"
msgstr "리뷰 세부 정보"

msgid "Run"
msgstr "실행"

msgid "Run Job"
msgstr "작업 실행"

msgid "Run Puppet Once"
msgstr "Puppet 한 번 실행"

msgid "Run Script"
msgstr "스크립트 실행"

msgid "Run a script"
msgstr "스크립트 실행"

msgid "Run at most N tasks at a time"
msgstr "한 번에 최대 N개 태스크 실행"

msgid "Run at most N tasks at a time. If this is set and proxy batch triggering is enabled, then tasks are triggered on the smart proxy in batches of size 1."
msgstr "한 번에 최대 N개의 작업을 실행합니다. 이것이 설정되어 있고 프록시 배치 트리거링이 활성화되어 있으면 작업은 스마트 프록시에서 크기 1의 배치로 트리거됩니다."

msgid "Run hosts job:"
msgstr ""

msgid "Run job"
msgstr "작업 실행"

msgid "Run on selected hosts"
msgstr "선택한 호스트에서 실행"

msgid "Running"
msgstr "실행 중"

msgid "SSH Port"
msgstr "SSH 포트"

msgid "SSH User"
msgstr "SSH 사용자"

msgid "SSH provider specific options"
msgstr "SSH 공급자 관련 옵션"

msgid "SSH user"
msgstr "SSH 사용자"

msgid "SSH user:"
msgstr "SSH 사용자:"

msgid "STDERR"
msgstr "STDERR"

msgid "STDOUT"
msgstr "STDOUT"

msgid "Schedule"
msgstr "스케줄 "

msgid "Schedule Remote Job"
msgstr "원격 작업 일정"

msgid "Schedule a job"
msgstr "작업 일정 예약"

msgid "Schedule the job for a future time"
msgstr "이후 시간에 대해 작업 스케줄"

msgid "Schedule the job to start at a later time"
msgstr "나중에 시작하도록 작업 스케줄"

msgid "Schedule type"
msgstr "일정 유형"

msgid "Scheduled"
msgstr "예정됨"

msgid "Scheduled at:"
msgstr "예정된 시간:"

msgid "Scheduled to start at"
msgstr "시작 예정 시간"

msgid "Scheduled to start before"
msgstr "이전에 시작 예정"

msgid "Scheduled: ${totalHosts} hosts"
msgstr "예정됨: ${totalHosts} 호스트"

msgid "Script"
msgstr "스크립트"

msgid "Scroll to bottom"
msgstr "맨 아래로 스크롤"

msgid "Scroll to top"
msgstr "맨 위로 스크롤"

msgid "Search Query"
msgstr "검색 쿼리"

msgid "Search for remote execution proxy outside of the proxies assigned to the host. The search will be limited to the host's organization and location."
msgstr "호스트에 할당된 프록시 외부에서 원격 실행 프록시를 검색합니다. 검색은 호스트의 조직 및 위치로 제한됩니다."

msgid "Search query"
msgstr "검색 쿼리"

msgid "Search query to cancel tasks only on matching hosts. If not provided, the whole job invocation will be cancelled."
msgstr ""

msgid "Search the host for any proxy with Remote Execution, useful when the host has no subnet or the subnet does not have an execution proxy"
msgstr "원격 실행 기능이 있는 모든 프록시의 호스트를 검색합니다. 호스트에 서브넷이 없거나 서브넷에 실행 프록시가 없는 경우 유용합니다."

msgid "See more details at %s"
msgstr "%s에서 세부 정보 확인"

msgid "See the last task details"
msgstr "마지막 태스크 정보 표시"

msgid "See the task details"
msgstr "태스크 정보 표시"

msgid "Select a report template used for generating a report for a particular remote execution job"
msgstr "특정 원격 실행 작업에 대한 보고서를 생성하는 데 사용되는 보고서 템플릿을 선택하세요."

msgid "Select an ERB file to upload in order to import a job template.  The template must contain metadata in the first ERB comment."
msgstr "작업 템플릿을 가져오기 위해 업로드할 ERB 파일을 선택하세요. 템플릿은 첫 번째 ERB 주석에 메타데이터를 포함해야 합니다."

msgid "Select as many remote execution proxies as applicable for this subnet.  When multiple proxies with the same provider are added, actions will be load balanced among them."
msgstr "이 서브넷에 적용할 수 있는 원격 실행 프록시를 모두 선택합니다. 공급자가 동일한 프록시를 여러 개 추가한 경우 해당 프록시 간에 작업이 로드 밸런싱됩니다."

msgid "Select the type of execution"
msgstr "실행 유형 선택"

msgid "Set 'host_registration_remote_execution_pull' parameter for the host. If it is set to true, pull provider client will be deployed on the host"
msgstr "호스트에 대한 'host_registration_remote_execution_pull' 매개변수를 설정합니다. true로 설정하면 풀 공급자 클라이언트가 호스트에 배포됩니다."

msgid "Set SSH key passphrase"
msgstr "SSH 키 암호문구 설정"

msgid "Set SSH password"
msgstr "SSH 비밀번호 설정"

msgid "Set SSH user"
msgstr "SSH 사용자 설정"

msgid "Set password for effective user (using sudo-like mechanisms)"
msgstr "유효한 사용자에 대한 암호 설정(sudo와 같은 메커니즘 사용)"

msgid "Setup remote execution pull mode. If set to `Yes`, pull provider client will be deployed on the registered host. The inherited value is based on the `host_registration_remote_execution_pull` parameter. It can be inherited e.g. from host group, operating system, organization. When overridden, the selected value will be stored on host parameter level."
msgstr "원격 실행 풀 모드를 설정합니다. `예`로 설정하면 풀 제공자 클라이언트가 등록된 호스트에 배포됩니다. 상속된 값은 `host_registration_remote_execution_pull` 매개변수를 기반으로 합니다. 예를 들어 호스트 그룹, 운영 체제, 조직에서 상속될 수 있습니다. 재정의하면 선택한 값이 호스트 매개변수 레벨에 저장됩니다."

msgid "Should the ip addresses on host interfaces be preferred over the fqdn? It is useful when DNS not resolving the fqdns properly. You may override this per host by setting a parameter called remote_execution_connect_by_ip. For dual-stacked hosts you should consider the remote_execution_connect_by_ip_prefer_ipv6 setting"
msgstr "호스트 인터페이스의 IP 주소가 fqdn보다 우선되어야 합니까? DNS가 fqdn을 제대로 확인하지 못할 때 유용합니다. remote_execution_connect_by_ip라는 매개변수를 설정하여 호스트별로 이를 재정의할 수 있습니다. 듀얼 스택 호스트의 경우 remote_execution_connect_by_ip_prefer_ipv6 설정을 고려해야 합니다."

msgid "Should this interface be used for remote execution?"
msgstr "원격 실행에 이 인터페이스를 사용해야 합니까?"

msgid "Show Job status for the hosts"
msgstr "호스트의 작업 상태 표시"

msgid "Show all advanced fields"
msgstr "모든 고급 필드 표시"

msgid "Show foreign input set details"
msgstr "외부 입력 세트 정보 표시"

msgid "Show job invocation"
msgstr "작업 호출 표시"

msgid "Show job template details"
msgstr "작업 템플릿 정보 표시"

msgid "Show remote execution feature"
msgstr "원격 실행 기능 표시"

msgid "Skip to review"
msgstr "검토로 건너뛰기"

msgid "Skip to review step"
msgstr "검토 단계로 건너뛰기"

msgid "Smart proxy"
msgstr "스마트 프록시"

msgid "Snippet"
msgstr "조각 모음 "

msgid "Start"
msgstr "시작"

msgid "Start job"
msgstr "작업 시작"

msgid "Started"
msgstr "시작됨"

msgid "Started at:"
msgstr "시작:"

msgid "Starts"
msgstr "시작 "

msgid "Starts Before"
msgstr "시작 전"

msgid "Starts at"
msgstr "시작"

msgid "Starts before"
msgstr "시작 전"

msgid "State"
msgstr "상태 "

msgid "Static Query"
msgstr "정적 쿼리"

msgid "Static query"
msgstr "정적 쿼리"

msgid "Status"
msgstr "상태 "

msgid "Submit"
msgstr "보내기"

msgid "Subscribe to all my jobs"
msgstr "내 모든 작업 구독하기"

msgid "Subscribe to my failed jobs"
msgstr "실패한 작업 구독하기"

msgid "Subscribe to my succeeded jobs"
msgstr "성공한 작업 구독하기"

msgid "Succeeded"
msgstr "성공"

msgid "Succeeded:"
msgstr "성공:"

msgid "Success"
msgstr "성공 "

msgid "Successfully copied to clipboard!"
msgstr "클립보드에 성공적으로 복사되었습니다!"

msgid "Switch to the new job invocation detail UI"
msgstr "새로운 작업 호출 세부 정보 UI로 전환"

msgid "Sync Job Templates"
msgstr "작업 템플릿 동기화"

msgid "System status"
msgstr "시스템 상태"

msgid "Systems"
msgstr "시스템"

msgid "Target Hosts"
msgstr "대상 호스트"

msgid "Target hosts"
msgstr "대상 호스트"

msgid "Target hosts and inputs"
msgstr "대상 호스트 및 입력"

msgid "Target template ID"
msgstr "대상 템플릿 ID"

msgid "Target:"
msgstr "대상:"

msgid "Target: "
msgstr "대상: "

msgid "Task Details"
msgstr "작업 상세 정보 "

msgid "Task cancelled"
msgstr "작업이 취소되었습니다"

msgid "Task count"
msgstr "태스크 수"

msgid "Task for the host cancelled succesfully"
msgstr "호스트의 작업이 취소되었습니다"

msgid "Task(s) were not %s"
msgstr ""

msgid "Template ERB"
msgstr "템플릿 ERB"

msgid "Template Invocation for %s"
msgstr "%s의 템플릿 호출"

msgid "Template failed with:"
msgstr "템플릿이 실패했습니다:"

msgid "Template invocation not found"
msgstr "템플릿 호출을 찾을 수 없음"

msgid "Template name"
msgstr "템플릿 이름"

msgid "Template version"
msgstr "템플릿 버전"

msgid "Template with id '%{id}' was not found"
msgstr "ID가 '%{id}'인 템플릿을 찾을 수 없습니다."

msgid "Template:"
msgstr "템플릿:"

msgid "Templates list failed with:"
msgstr "템플릿 목록이 실패했습니다:"

msgid "The cron line supports extended cron line syntax. For details please refer to the "
msgstr "cron 라인은 확장된 cron 라인 구문을 지원합니다. 자세한 내용은 다음을 참조하십시오. "

msgid "The dynamic query '%{query}' was not resolved yet. The list of hosts to which it would resolve now can be seen %{here}."
msgstr "동적 쿼리 '%{query}'이(가) 아직 확인되지 않았습니다. 확인할 대상 호스트의 목록을 %{here}에서 볼 수 있습니다."

msgid "The dynamic query is still being processed. You can {viewTheHosts} targeted by the query."
msgstr "동적 쿼리가 계속 처리되고 있습니다. 쿼리에 의해 {viewTheHosts}가 대상이 될 수 있습니다."

msgid "The execution interface is used for remote execution"
msgstr "원격 실행에 사용되는 실행 인터페이스입니다."

msgid "The final host list may change because the selected query is dynamic.  It will be rerun during execution."
msgstr "동적 쿼리를 선택했기 때문에 최종 호스트 목록이 변경될 수 있습니다. 실행 도중에 재실행됩니다."

msgid "The job cannot be aborted at the moment."
msgstr "현재로는 작업을 중단할 수 없습니다."

msgid "The job cannot be cancelled at the moment."
msgstr "지금은 작업을 취소할 수 없습니다."

msgid "The job could not be cancelled."
msgstr "작업을 취소할 수 없습니다."

msgid "The job template to use, parameter is required unless feature was specified"
msgstr "사용할 작업 템플릿, 기능이 지정되지 않은 경우 매개변수가 필요합니다."

msgid "The number of %s invocations is:"
msgstr ""

msgid "The only applicable proxy %{proxy_names} is down"
msgid_plural "All %{count} applicable proxies are down. Tried %{proxy_names}"
msgstr[0] "적용 가능한 유일한 프록시인 %{proxy_names}이(가) 작동하지 않습니다."

msgid "The template %{template_name} mapped to feature %{feature_name} is not accessible by the user"
msgstr "사용자가 %{feature_name} 기능에 매핑된 %{template_name} 템플릿에 액세스할 수 없습니다."

msgid "There are no available input fields for the selected template."
msgstr "선택한 템플릿에 사용 가능한 입력 필드가 없습니다."

msgid "There was an error while updating the status, try refreshing the page."
msgstr "상태를 업데이트하는 도중 오류가 발생했습니다. 페이지를 새로 고쳐 보십시오."

msgid "This can happen if the host is removed or moved to another organization or location after the job was started"
msgstr "작업이 시작된 후 호스트가 제거되거나 다른 조직이나 위치로 이동된 경우 이러한 문제가 발생할 수 있습니다."

msgid "This template is locked for editing."
msgstr "이 템플릿은 편집 용으로 잠금되어 있습니다. "

msgid "This template is locked. Please clone it to a new template to customize."
msgstr "이 템플릿은 잠겨 있습니다. 사용자 정의하려면 이를 새 템플릿에 복제하십시오. "

msgid "This template is used to generate the description. Input values can be used using the syntax %{package}. You may also include the job category and template name using %{job_category} and %{template_name}."
msgstr "이 템플릿은 설명을 생성하는 데 사용됩니다. %{package} 구문을 통해 입력 값을 사용할 수 있습니다. 또한 %{job_category} 및 %{template_name}을(를) 사용하여 작업 카테고리와 템플릿 이름을 포함할 수도 있습니다."

msgid "This template is used to generate the description.<br/>Input values can be used using the syntax %{package}.<br/>You may also include the job category and template<br/>name using %{job_category} and %{template_name}."
msgstr "이 템플릿은 설명을 생성하는 데 사용됩니다.<br/> 입력 값은 %{package} 구문을 사용하여 사용할 수 있습니다.<br/> 또한 %{job_category} 및 %{template_name}을 사용하여 작업 범주와 템플릿 <br/> 이름을 포함할 수도 있습니다."

msgid "This will open a new tab for each invocation. The maximum is 100."
msgstr ""

msgid "Time in seconds from the start on the remote host after which the job should be killed."
msgstr "원격 호스트에서 작업이 시작된 후 종료되어야 하는 시간(초)입니다."

msgid "Time in seconds within which the host has to pick up a job. If the job is not picked up within this limit, the job will be cancelled. Defaults to 1 day. Applies only to pull-mqtt based jobs."
msgstr "호스트가 작업을 수신해야 하는 시간(초). 이 제한 시간 내에 작업이 수신되지 않으면 작업이 취소됩니다. 기본값은 1일입니다. pull-mqtt 기반 작업에만 적용됩니다."

msgid "Time to pickup"
msgstr "수령 시간"

msgid "Timeout to kill"
msgstr "시간 초과로 인해 종료"

msgid "Timeout to kill after"
msgstr "시간 초과로 인해 종료"

msgid "Toggle DEBUG"
msgstr "DEBUG 토글"

msgid "Toggle STDERR"
msgstr "STDERR 토글"

msgid "Toggle STDOUT"
msgstr "STDOUT 토글"

msgid "Toggle command"
msgstr "명령 토글"

msgid "Total hosts"
msgstr "총 호스트"

msgid "Try to abort the job on a host without waiting for its result"
msgstr "결과를 기다리지 않고 호스트에서 작업을 중단 시도합니다"

msgid "Try to abort the job without waiting for the results from the remote hosts"
msgstr "원격 호스트의 결과를 기다리지 않고 작업을 중단 시도합니다"

msgid "Try to cancel the job"
msgstr "작업 취소 시도"

msgid "Try to cancel the job on a host"
msgstr "호스트에 대한 작업 취소 시도"

msgid "Trying to %s the task"
msgstr ""

msgid "Trying to abort the job"
msgstr "작업을 중단하려고 합니다"

msgid "Trying to abort the job %s."
msgstr "작업 %s을 중단하려고 합니다"

msgid "Trying to abort the task for the host"
msgstr "호스트에 대한 작업 중단 시도"

msgid "Trying to cancel the job"
msgstr "작업을 취소하려고 합니다"

msgid "Trying to cancel the job %s."
msgstr "작업 %s을 취소하려고 합니다"

msgid "Trying to cancel the task for the host"
msgstr "호스트에 대한 작업 취소 시도"

msgid "Type"
msgstr "유형 "

msgid "Type determines when the query is evaluated to hosts."
msgstr ""

msgid "Type determines when the query is evaluated to hosts.<br><ul><li><b>Static</b> - Executes the job on the current list of target hosts.</li><li><b>Dynamic</b> - Evaluates the list of target hosts just before the job is executed. If you used a filter to select the target hosts, the list of target hosts might be different from the current list.</li></ul>"
msgstr ""

msgid "Type of execution"
msgstr "실행 유형"

msgid "Type of query"
msgstr "쿼리 유형"

msgid "Unable to create mail notification: %s"
msgstr "메일 알림을 생성할 수 없습니다: %s"

msgid "Unable to fetch public key"
msgstr "공개 키를 가져올 수 없습니다."

msgid "Unable to remove host from known hosts"
msgstr "알려진 호스트에서 호스트를 제거할 수 없습니다."

msgid "Unable to run job"
msgstr "작업을 실행할 수 없음"

msgid "Unable to save template. Correct highlighted errors"
msgstr "템플릿을 저장할 수 없습니다. 강조된 오류를 수정합니다."

msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음 "

msgid "Unknown execution status"
msgstr "알 수 없는 실행 상태"

msgid "Unknown input %{input_name} for template %{template_name}"
msgstr "%{template_name} 템플릿에 대한 알 수 없는 입력 %{input_name}"

msgid "Unknown remote execution feature %s"
msgstr "알 수 없는 원격 실행 기능 %s"

msgid "Unsupported or no operating system found for this host."
msgstr "지원되지 않거나 이 호스트의 운영 체제를 찾을 수 없습니다."

msgid "Update a foreign input set"
msgstr "외부 입력 세트 업데이트"

msgid "Update a job template"
msgstr "작업 템플릿 업데이트"

msgid "Use default description template"
msgstr "기본 설명 템플릿 사용"

msgid "Use legacy form"
msgstr "레거시 양식 사용"

msgid "Use new job wizard"
msgstr "새로운 작업 마법사 사용"

msgid "User Inputs"
msgstr "사용자 입력"

msgid "User can not execute job on host %s"
msgstr "사용자가 %s 호스트에 대해 작업을 실행할 수 없습니다."

msgid "User can not execute job on infrastructure host %s"
msgstr "사용자는 인프라 호스트 %s에서 작업을 실행할 수 없습니다."

msgid "User can not execute this job template"
msgstr "사용자가 이 작업 템플릿을 실행할 수 없습니다."

msgid "User can not execute this job template on %s"
msgstr "사용자가 %s에 대해 이 작업 템플릿을 실행할 수 없습니다."

msgid "User input"
msgstr "사용자 입력"

msgid "Value"
msgstr "값 "

msgid "View all jobs"
msgstr "모든 작업 보기"

msgid "View finished jobs"
msgstr "완료된 작업 보기"

msgid "View running jobs"
msgstr "실행 중인 작업 보기"

msgid "View scheduled jobs"
msgstr "예약된 작업 보기"

msgid "View task"
msgstr "작업 보기"

msgid "Web Console"
msgstr "웹 콘솔"

msgid "Weekly"
msgstr "매주"

msgid "What command should be used to switch to the effective user. One of %s"
msgstr "유효 사용자를 전환하는 데 사용할 명령입니다(%s 중 하나)."

msgid "What user should be used to run the script (using sudo-like mechanisms)"
msgstr "사용자가 스크립트를 실행하는 데 사용해야 할 옵션입니다(sudo와 유사한 메커니즘 사용)."

msgid "What user should be used to run the script (using sudo-like mechanisms). Defaults to a template parameter or global setting."
msgstr "사용자가 스크립트를 실행하는 데 사용해야 할 옵션입니다(sudo와 유사한 메커니즘 사용). 템플릿 매개 변수 또는 글로벌 설정으로 기본 설정됩니다."

msgid "When connecting using ip address, should the IPv6 addresses be preferred? If no IPv6 address is set, it falls back to IPv4 automatically. You may override this per host by setting a parameter called remote_execution_connect_by_ip_prefer_ipv6. By default and for compatibility, IPv4 will be preferred over IPv6 by default"
msgstr "IP 주소를 사용하여 연결할 때 IPv6 주소를 선호해야 합니까? IPv6 주소가 설정되지 않으면 자동으로 IPv4로 폴백합니다. remote_execution_connect_by_ip_prefer_ipv6라는 매개변수를 설정하여 호스트별로 이를 재정의할 수 있습니다. 기본적으로 호환성을 위해 IPv4가 기본적으로 IPv6보다 선호됩니다."

msgid "When enabled, working directories will be removed after task completion. You may override this per host by setting a parameter called remote_execution_cleanup_working_dirs."
msgstr "활성화하면 작업 완료 후 작업 디렉토리가 제거됩니다. remote_execution_cleanup_working_dirs라는 매개변수를 설정하여 호스트별로 이를 재정의할 수 있습니다."

msgid "Where to find the Cockpit instance for the Web Console button.  By default, no button is shown."
msgstr "웹 콘솔 버튼에 대한 Cockpit 인스턴스를 찾을 수 있는 위치. 기본적으로 버튼은 표시되지 않습니다."

msgid "Whether it should be allowed to override the effective user from the invocation form."
msgstr "호출할 유효 사용자를 덮어쓰도록 허용할지 여부입니다."

msgid "Whether or not the template is locked for editing"
msgstr "편집을 위한 템플릿의 잠금 여부 "

msgid "Whether the current user login should be used as the effective user"
msgstr "현재 사용자 로그인을 유효 사용자로 사용할지 여부입니다."

msgid "Whether to overwrite the template if it already exists"
msgstr "이미 존재하는 템플릿을 덮어쓸지 여부"

msgid "Whether we should sync templates from disk when running db:seed."
msgstr "db:seed를 실행할 때 디스크의 템플릿을 동기화할지 여부입니다."

msgid "Yes (override)"
msgstr "예 (덮어쓰기)"

msgid "You are not allowed to see the currently assigned template. Saving the form now would unassign the template."
msgstr "현재 할당된 템플릿을 볼 수 없습니다. 지금 양식을 저장하면 템플릿의 할당이 취소됩니다."

msgid "You are not authorized to perform this action."
msgstr "이 작업을 수행할 권한이 없습니다."

msgid "You have %s results to display. Showing first %s results"
msgstr "표시할 결과과 %s개 있습니다. 처음 %s 개의 결과 표시"

msgid "You have more results to display. Showing first %s results"
msgstr "더 많은 결과가 표시됩니다. 처음 %s개의 결과 표시"

msgid "aborted"
msgstr ""

msgid "add an input set for this template to reference a different template inputs"
msgstr "이 템플릿에서 다른 템플릿 입력을 참조하기 위한 입력 세트를 추가합니다."

msgid "cancelled"
msgstr "취소함"

msgid "default_capsule method missing from SmartProxy"
msgstr "SmartProxy에서 default_capsule 메서드가 누락되었습니다."

msgid "documentation"
msgstr "문서"

msgid "effective user"
msgstr "효과적인 사용자"

msgid "error during rendering: %s"
msgstr "렌더링 도중 오류가 발생했습니다: %s"

msgid "failed"
msgstr "실패함"

msgid "here"
msgstr "여기"

msgid "host already has an execution interface"
msgstr "호스트에 실행 인터페이스가 이미 있습니다."

msgid "hosts"
msgstr "호스트"

msgid "in %s"
msgstr "%s"

msgid "included template '%s' not found"
msgstr "포함된 템플릿 '%s'을(를) 찾을 수 없습니다."

msgid "input macro with name '%s' used, but no input with such name defined for this template"
msgstr "이름이 '%s'인 입력 매크로를 사용했지만 이 템플릿에 대해 해당 이름의 입력이 정의되지 않았습니다."

msgid "is day of month (range: 1-31)"
msgstr "날짜(범위: 1-31)"

msgid "is day of week (range: 0-6)"
msgstr "요일(범위: 0-6)"

msgid "is hour (range: 0-23)"
msgstr "시간(범위: 0-23)"

msgid "is minute (range: 0-59)"
msgstr "분(범위: 0-59)"

msgid "is month (range: 1-12)"
msgstr "월(범위: 1-12)"

msgid "no"
msgstr "no"

msgid "occurences"
msgstr "발생"

msgid "open-help-tooltip-button"
msgstr "open-help-tooltip-button"

msgid "queued"
msgstr "대기열에 추가됨"

msgid "queued to start executing in %{time}"
msgstr "%{time}에서 실행을 시작하기 위해 대기 중입니다."

msgid "range: 0-59"
msgstr "범위: 0-59"

msgid "remove template input set"
msgstr "템플릿 입력 세트 삭제"

msgid "running %{percent}%%"
msgstr "%{percent} %% 실행 중"

msgid "seconds"
msgstr "초"

msgid "succeeded"
msgstr "성공"

msgid "task aborted succesfully"
msgstr "작업이 일시 중지됨"

msgid "tasks at a time"
msgstr "한 번에 작업"

msgid "template"
msgstr "템플릿"

msgid "unknown status"
msgstr "알 수 없는 상태"

msgid "using "
msgstr "사용 중 "

msgid "using Smart Proxy"
msgstr "스마트 프록시 사용"

msgid "view host names"
msgstr "호스트 이름 보기"

msgid "view the hosts"
msgstr "호스트 보기"

msgid "yes"
msgstr "예"
